屋企無啦啦有血跡

係血跡定係咩黎，好驚，一定唔係屋企人既血

就嚟七月十四啦

天花有冇野

冇呀天花

似係有昆蟲比你地打爆左

你屋企倒瀉指甲油姐

冇打蟲呀，又冇蚊燈係附近...

天花板血水滲入

自爆post？

認真，會唔會係咩昆蟲動物既屎黎，唔係血呀

如果真係血
曾經有個親戚租間村屋又係咁
住到生乳癌又唔順利
訓訓下撐大眼有個人69咁樣係佢面前

銹漬 hi左上去？

m到

示意圖

佐為

打丁出血精

係個櫃入面有野

其實點解唔問下屋企人先?

話唔定一陣老豆返黎：我今朝唧爆粒瘡啫嗎，咁都好驚，廢柴！

就係問晒冇人知係咩

下世小心D

有冇昆蟲專家

多數係血 我漏m d血跡都係咁嘅樣